[認真問]點解個女仔見到我就除衫

上lecture時同個女仔對望後
佢就除衫
仲要唔止一次
咁樣代表d咩

利申：a0 毒撚

代表佢除左衫

除淨幾多件先

打交唔除衫點打

發緊夢

見到你就慶

準備逃跑

覺得唔自在

露紋身兇你條毒撚

想除件衫出嚟笠撚住你個撚樣

連埋內衣我諗兩件左右

人地好斯文

我唔係假膠
做乜負評我

件衫俾毒撚望完好污糟要洗

你都係想我講條女對你有興趣慾火焚身到要除衫啫

sorry囉

咁始終女仔諗法同男仔唔同嘛

當然我想除衫係signal黎

低質假膠post